由三藩市的老絲打寄比香港既老中青巴絲

我地依邊有好多巴絲不斷寫信比本區既議員，幾乎每日都去佢地既office請求佢地繼續支持HR3289。我重想話比你地知我地依個星期日會有贈慶活動，你地係個邊贈慶之餘唔該記住我地都一齊做同一樣既野呀。下面係我地依邊既其中一封宣傳信，係出自内心既感觸，希望你地知道我地依邊既巴絲每日都挂住你地。

各位手足：

昨天參加921 金門橋快閃從遠處看到兩面美國國旗在蔚藍的天空中飄揚，我内心既激動也感無奈，可説是萬感交集。當我享受金門大橋的美景同時想到家鄉的年輕人和一般市民，他們每天過的卻是擔驚受怕的日子；每看到網上黑警暴力對待港人的情景，心裏的良知就呼喚：“大家都是地球上的生命，爲何有此天淵之別？”

雖説上周二華盛頓的“香港民主法案”聽證會非常順利，這法案通過的程序必須過五關斬六將。還有很多窺覷這亂局的政客和從中取利之流肯定到處發力游説使其結果利於中共的策略發展。在這中貿戰爭生死存亡之際，川普肯定會想盡辦法利用香港的處境作爲他連任的跳板，只要中美貿戰仍未結束，“香港民主法案”都會有變數。川普怎會無條件簽一條令中共沒有退路的法案。最壞的打算是中美貿戰結束之時，就是香港兔死狗烹之日到來。當然最理想就是大家在煲底相認之日來臨。

不管你們是為何緣故來到這片自由的土地，每天可以享受新鮮和自由的空氣，在這裏扎根、謀生、發展、成家和立業。既受恩於天，我們就要擔起“達則兼濟天下“的使命。各手足可與志同道合的親友去信約見屬於自己郵政區號的還未表明支持法案的國會議員，跟他解釋香港目前的問題，説服他們支持法案。其次利用各種場合告訴你身邊的朋友、鄰居和同事關於香港目前的處境。香港的年輕人需要我們這裏每一個幸運兒的支持。很多為香港犧牲的港人，他們獻上了生命，我們難道就只能爲他們唱一首歌或叫幾個口號嗎？請繼續支持9.29 全球大遊行。

一加州老絲打跪求

多謝 9.29 三藩市琴日我都有去
可能最美好嘅香港唔會再出現
但我地盡過力，問心無愧 為下一代撒下種子
加油

呢個白人阿叔三年前《十年》上畫嗰陣已經喺度，聽講近排啲集會佢次次都係咁舉住塊牌。

移咗十幾年民，原本以為香港人已經無咗團火。點之六月開始就見到原來仲有咁多會肯捍衛香港核心價值嘅香港人行出嚟。以為普教中搞到啲年青人被洗腦呢？班後生就出晒嚟前線。

反廿三條，反國教，雨傘，魚蛋原來真係會播好種子。